# README #
Система КАРМЫ на проекте MCBorax.ru  
Карма - цифровое значение положительных и отрицательных действий игрока на проекте.  
[Тут можно делать предложения и дополнения, а также тут описана бизнес логика.](https://docs.google.com/document/d/1gSgOrUX8j8vIHiWGsiKtyMswLE3wDKUBV2U7IrgAJnU/edit#)


# ПЛАН РАБОТ #
1. Создать сервер DiscordGuard  
	1.1. Реализовать работу с конфигами (выполнено)  
	1.2. Реализовать работу с базой данных через Hibernate (выполнено)  
	1.3. Реализовать многопоточность (выполнено)  
	1.4. Провести тесты многопоточности  
	1.5. Реализовать локализацию (выполнено)  
	1.6. Реализовать работу с RabbitMQ (выполнено)  
	1.7. Реализовать кеш второго уровня в Hibernate  
	1.8. Реализовать права доступа  
	1.9. Реализовать систему расчета кармы (в процессе)  
	1.10. Реализовать счетчик онлайна игроков  
	1.11. Реализовать текстографическую консоль  
	1.12. Реализовать дискорд бот  
	1.13. Реализовать привязку дискорд пользователей   
	1.14. Реализовать подписку дискорд пользователей  
	1.15. Реализовать команды дискорд бота  
	1.16. .......  

2. Создать плагины MCGuard для серверов  

3. Создать сервис отправки объявлений в RabbitMQ  
